大屎忽嘅男人同我全部入晒嚟

我鍾意咪得

多謝支持

可以渣自己個屎忽當渣波

唉，男人大波仲老尷。

肥仔波

夾腸

可以拎起自已對波嚟啜嗎

呢幾個月仲大咗添...

不要再說了